李柱銘：八九六四三十年

好值得聽下